[黨鐵app]舊登睇到笑左出聲

ai定咩黎

個地中海基哥個樣都幾猥瑣。

Truth behind the 831 Prince Edward MTR terrorist attack

831 英文版

真係有得玩

英文介面唔work

未來日程，麻煩大家全力谷
9.07 和你塞機場交通壓力測試 1300機場見
9.08 美領萬人撐法案祈禱集會 1230遮打見

每日social media like and share 文宣post
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
下載Twitter 開acc，每日出1個post，like & retweet相關內容
twitter文宣共識及教學：
文宣source:

[國際版]

以下事情每日做：
1. 罷買任何cctvb廣告、黨鐵站內店舖、黨鐵商埸、藍紅食店、中資
2. 減少消費、低享樂（罷用淘寶、減少不必要消費／食好西）
3. 罷鐵大行動
跳閘 | 長者八達通專搭黨鐵 | 轉用其他交通工具，唔好再依賴黨鐵
4. 提款換美金（keep住做）
5. Facebook洗版抗CCTVB大行動，嚇怕廣告客戶

五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

笑死 係咪人扮架😂😂😂

我有裝,但唔知原來可以咁玩
其實都建議抗爭人士裝,邊個站封/邊個站塞/邊個站有事發生都會第一時間通知

死者呢...！？

邊度有煙食

應該係ai自動根據你句野入面既關鍵字，再去match番佢database/browsers入面最有關係既站畀你